# Hibernate/JPA quick demo app

Spring Boot, uruchomić App.main()

nie wykorzystuje wprost Spring Data (Hibernate/JPA)

kontrolery dostępne pod adresem http://localhost:8080

baza do wyboru dowolna lub H2 in-memory

włączone jest wyświetlanie wykonywanych zapytań SQL (application.properties)

generowanie metamodelu mvn clean compile

